而家先發覺鍾翰林同Gphone 幾似樣

是咪兩兄弟黎？

驗眼啦

BTW TWITTER已推，大家都要推！！！

香港男仔10個有8個都係咁嘅樣
香港男人可以話係全亞洲最樣衰嘅人種

Gphone幾靚仔

好似喎